投訴選舉舞弊 聯絡電郵

選舉辦事處
reoenq@reo.gov.hk

立場新聞
Editorial@TheStandNews.com

蘋果日報
investigation@appledaily.com

Whatsapp 鏗鏘集
91829284

Facebook David Alton

Twitter Solomon Yue Marco Rubio

標題：要求重點及向公眾展示S27盛康問題選票-選舉主任違犯選舉例條

敬啟者，

本人質疑有544張懷疑問題選票沒公開展示，做法不公，要求選舉主任重點，但不獲批准，懷疑S27 盛康選舉主任收受利益或以個人政見偏頗1號參選人梁嘉銘，做法有違選舉條例。同時有街坊表示1號參選人梁嘉銘父親梁偉文昨日親自入投票區與選舉主任談笑風生，嚴重干擾投票程序，懷疑選舉舞弊！此選舉主任其後竟然將問題選票在沒有公開展示情況下，票分予1號侯選人。

同日於選區S23青衣邨，選舉主任非常公正，每張問題選票都給侯選人及公眾展示，並與選舉事務處的指引（有效無效選票對照）一同參考，事實亦證明當中有一部分實為有效選票。

S27選區兩位侯選人只相差114票，而問題票有544張，其中實為有效票絕對關鍵，現請選擇事務處根據指引，重點S27的所有選票，並且每張問題選票公開展示，否則本人不排除以法律途徑追究選舉事務處或要求選舉事務處公開選舉主任個人資料以個人名追究到底。

請立即行動回應，並以書面回答投訴結果。

香港市民
XXX上

投訴之都